Ｐ牌仔分化下你地先，幾時先可以放開個心態，玩火＋氣＋水？

起呢場運動入面，成日話要對準政府，但唔解決隊狗先，點樣拉低政府？一直覺得最核心既目的太倚賴外國，自己既地方，自己搞，外面所有得到既野，都只係BONUS。為什麼狗隻們仍然能夠一直爬起佢地個工作岡位果度？就係因為我地一直沒辦法令狗隻們有大規模或嚴重既受傷。佢地點會怕？一Ｄ家室既狗隻，又點會怕？

多次抗爭入面，見到義士門用雨傘，棍，攻擊ＦＵＬＬ ＧＥＡＲ既狗隻，而且好多時係對住個長盾吉，扑佢地既面罩，狗隻一反撲，就捉廿零三十個，不停ＬＯＯＰ，直到終於有人使用鏹水，先至有多隻狗被灼傷，心信你地都明白個效果差幾遠。

要拉低政府，必先拉低狗隻群。

１背囊
２引線藏背囊外格，連接內隔布料點燃內部
３背囊內隔入面放入１－３支卡式ＧＡＳ氣樽（超市有售）
４背囊內隔加入１支通通渠水（超市，５金有售）
５背囊內隔填少量鑼絲，玻璃碎片，鐵釘（５金有售）
６注意環境，點燃引線，投擲。

雖然沒得推，再次講，要拉低政府，必先拉低狗隻群，核心目的不要太倚賴美國。

不要把最核心既目的太倚賴外國。